點解而加既男人脾氣好過女人咁多

講緊40歲左右或以下既年齡，男人脾氣容忍力好過女人好多，點解社會仲會成日宣傳女人eq高

因為女人x法律=無解

老實講，香港男人啲EQ都唔見得高

比港女馴化左
全部變曬做狗